今日疑犯自殺死，新聞下低有冇留低防止自殺熱線？

防止自殺求助熱線

■ 撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

■ 生命熱線：2382 0000

■ 社署熱線：2343 2255

建議每單警署自殺案既新聞加返呢句